毒撚Disco

心裏情話 毒撚都不會講吓
因為我更害怕 讓她知我的心意
讓我肅靜留下 免得使佢驚訝
世上最愛是你 你知道嗎